郭文貴爆：外國人范冰冰後台很「硬」 中港富豪資金瘋狂外逃中...

「她的事情，肯定老王（王岐山）得管，我才說很快崔永元就會出來道歉，說完不到10個小時崔就公開道歉了，改口說「這些和冰冰沒關係。」遭中國政府通緝的富商郭文貴在美國時間10日及13日的視頻中都提到了范冰冰逃稅事件，他指出這些現象都只是中國富商外逃的徵兆之一，現在連香港的情況都惡化到前5大香港首富都想辦法把資產移到海外去。

上週中國娛樂圈發生了「名嘴」槓上導演馮小剛、名演員范冰冰的事件，崔永元嗆聲范冰冰有外國籍及逃稅，但很快的崔永元就道歉了。

早在去年就針對當時中紀委、現任國家副主席王岐山與范冰冰之間爆料的郭文貴指出，范冰冰政商後台強硬，不但被王岐山長期包養，還因為王主掌許多金融機構，而時常幫商人中介貸款賺大錢，成為中國明星中少數有私人飛機的人，郭一度對范冰冰抱歉將公布她與中國高官的性愛視頻換取中國退讓。

范冰冰早是「外國人」，中國官員離婚率創新高

對范冰冰個人人品，郭文貴讚譽有加，指出已過世的LVMH集團的執行長Yves Carcelle對范冰冰高度讚賞，重要分店開幕時還請私人飛機載范冰冰前往，郭文貴說「開幕之後我們也一起吃飯、喝酒。」

無風不起浪，范冰冰突然被爆料逃稅在郭文貴眼中反映了中國現在對資金緊縮以及內部政治緊張的一角。

郭文貴指出，第17至18屆中央政治局委員李源潮到現在還被關在自己家裡，秘書被抓走還沒放出來，栗戰書的家人、部下也被關，「他們鬥不過王岐山的。」他更透露，現在中國共產黨官員的離婚率創下十幾年來新高，「反正自己也走不了，怕牽連太太，先讓家人走。」

「范冰冰早就有外國護照了，中國的老闆現在瘋狂的移民，我們整個對面賣的大房（曼哈頓的豪宅） 幾乎全都是中國人最近買下來的。」郭文貴透露，香港人、大陸老闆往外遷簡直是瘋了，「香港前5大富豪之一，我的朋友，把錢轉到倫敦去，即使目前價格算高檔，他也不管那麼多了，買下了半條街。」

他在年初的爆料就曾提過親身遭遇，未經法院的認定，香港警方直接可以向銀行要求拒絕提供匯款服務，原因是「涉嫌洗黑錢。」連他委託的律師事務所都遭到駭客入侵或者被調查，「這些香港老闆一去查都知道我講的是真的，開始有危機意識。」

香港富商遭勒索，資產紛紛避走國外

此外，香港的商人也遭受到公安部的勒索。郭文貴在14日爆料指出，「吳增（中國特務）在倫敦的小女朋友叫做娜娜，但他在香港找上富商，去跟人家說這個你被查了、那個你被查了，然後敲詐錢。」

不只是吳增，郭文貴說「到現在，公安部副部長孫立軍、公安部一局、港澳主任都還在玩香港的老闆，很多香港老闆都被他們騙。」

在政治上，中國政府曾公開說中英聯合聲明只是一張歷史文件，而香港的政治早被中國操控，雨傘運動以及2016年參與旺角抗議事件的六名年輕成員黃之鋒、黃浩銘、吳文遠、游蕙禎及梁頌恆在今年6月竟先後被判入獄，其中積極參政的梁天琦，被判入獄6年，肯定在未來5年內都不能參選。

人身的安全也成為反中國或者反香港政府異議人士擔憂的事，而郭文貴的基金公司員工正如香港銅鑼灣書局一樣，直接被中國公安綁架回中國「至今下落不明。」令他大嘆香港警察已經徹底幫派化了，放棄了英國人長期帶來的訓練，香港的法院也受中國政府的影響，他說「一國兩制早就是假的了。」

既然咁多料，不如整個每週連載，圖文並茂，有系統咁爆料

push

好耐冇聽共狗倫唱"你知我知"鳥！！！！！

有野就講啦。

佢講咗好耐啦，想睇片多啲

一國兩制係乜 心照啦 唔洗你講我都知

佢一味講有片, 但從無播片

如果你有片會唔會第一時間放出嚟?

佢老婆仔女老竇老母仲有個大佬同公司員工都俾人捉晒。

所以佢而家打游擊都唔係辦法, 佢要俾多啲威脅